[Ios/An/PC]グラブル Granbluefantasy [???+5] 火屬>水屬

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

GBF最大的特色就是可以Solo各種HL 唔洗同人玩

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

仲有人未農完3琴咩

冇

On9 永續debuff仲攻防resist都入到

有講咩得意？

屌曬你地

有濕有人權

點解工口咁渣

水屬係渣d

屌你老母gayblue
點解偏偏我ロぺ最廢

係
水屬畀人迫害

男人就不了

點睇都佢太勁

屌你老母都痴撚線

等睇軍神廢d

有無得buff神盾

無牛刀無濕唔撚使玩火隊

想知軍神會點出 全體反擊buff?🤔

要齊濕

有免費抽 👌💪

加多個盾送畀你

屌 月尾戰課光？

石又廢人又廢 偏偏咁靚呃鳩我井

d得意亂撚到

係

呃你老尾即係又要睇人曬命

個個睇左日文啦

又要睇扶他曬

無你地咁叻

又sup又主攻 點跟

佢又會話唔中限

火屬冇限

Cy好勁 即刻動搖左我井母豬既決心

暗屬

Gay test

動唔到

望返工口真係得啖笑

算 唔關我事 唔係main火

點解set到咁撚勁

叫我呢個牛刀佬點算

母豬 可以等半年linksmate

因為火屬先係課金狗屬

工口邊隻

井

エウロペ

點都抽 我點都要井神盾

歐羅巴？

Ys

carry唔carry得起我啲樹枝雞臂

睇蒞清跟開台仔團

要淫定要基 自己選擇

玩火/水啦早腸

我相信2019年底出既風120 角色會令養眼屬風生水起

D天劍終解

好想要濕婆

一隻限角睇清哂邊個真基

兩部buff機3隻主攻 sr方都打上限啦

有冇最少錢抽中方法

很基

濕婆感撚樣仲洗唔洗要羊SUP

開n個ac抽

免費輪盤

重刷首抽

要吧

飛去印度拜下佢先

300抽就有 簡單啦

摸佢林家?

隻濕must抽？

未有倍率都係得個講字

奧上升量低下呢d根本唔撚算係咩delimit既野都好意思放落去話自己平衡左 痴媽筋

唔通送畀你

Wnb 一個7cover5 會減cd
一個12cover 5

係咪點都抽隻好 定係典牙

出埋數據先啦 不過基本上係痴撚線角黎

就咁睇火隊必落
到時睇埋實測

咩事? 未開驚,下修賤種波?

個個月都可以抽 唔急既
輪盤好彩送到100幾十咪補埋佢

濕婆

濕被動技

No ar
濕角

唔好再基我

如果好似小紅帽咁 都真係幾慢

有羊buff慢極有限

OK

仲以為終於肯解決下堆一拳賤豪既問題

工口咁渣解決咗㗎啦

小紅帽會hang機呢個唔會
同1放尾入拳一樣 根本無大影響 反而夾唔到奧仲少d硬直

Kmr自己都係

歐羅巴我覺得 都幾勁，係環境唔岩用
好似上次隻水限 都勁架

我覺得係得阿卡有用 因為開到星域

重有solo ubra

我all in月中遲早有

你一陣all in咪有

無300

我all in 10抽

樹g方應該用唔到 係咪想人搞2.0依d失敗品

Y r

冇u武

玩火了

今日有得睇埋D天劍咩料

有冇人話我知火隊最勁點擺
Uk擺幾 駛唔駛拳 駛唔駛方陣

我都覺得無u carry唔起data
無理由逼住玩狂

唔想搵過5牛刀條片出蒞

係咪唔駛放拳🤔

仲有濕弓 劍豪新玩具

你刀夠多就可以唔落

冇終解是但啦

未解 應該無用

有牛刀劍豪點解要用弓

我等陣2抽4牛刀 ez

今日個輪盤得十抽

仲有聽日後日大後日

夠做

所以叫玩具

到底濕婆係咩得意

劍豪除左職武 其他係咪都無分別

聽講係69

戰貨暗有利

邊個gaylo講

弓槍拳劍刀杖

十項全能

濕婆咁多隻手一定係ALL得意

又唔見ロペ有復活
屌你老母

神盾先得一下不可侵

我日日侵

你日日侵法清

D天 睇黎要6點 先出
不過出咩 都好似好難救暗屬

gay少陣ok?

洗濕左個龜頭 都冇得轉軚

D天劍 + 豬可能救到
雖然係咪暗屬都未知

黑到盡頭便是光

D天 神威III

堅守

今晚沐浴淨身之後先抽

今晚搞濕晒D女先抽

Catgirl

冇乜興趣 想要豬多d

妹

提示係濕(婆)

如果濕婆係拳得意
豪鬼羊濕 定 羊濕10 定 豪鬼濕10好

羊濕10

淨身

6風銃到底方屬定方方好

見到自己半個鐘後20抽中濕

方屬

夠鐘起身

今朝發夢一抽1中虹就停左
現實應該唔會

現實應該唔會中

今晚一邊打飛機一邊抽

C95又唔係gbf 麻省 好失望

寫信俾佢叫佢出啦
又好玩又好j

呢排成日撞到風醫生

我都係用風eason

5夠鍊証

我刀系EASON

幫大家檢查CEYE

基夠未

LM

想工口工口

kerokero

基佬基佬

真係咩人諗咩野

大佬啊基少陣啦

你地班團友知唔知佢係咁

BTW陣間點處置中濕既人?

濕婆值得井?

消咗我成百枝半紅終於突滿第二把光擊滅

冇用架wo

依家一把夠啦

係渾身

垃圾D劍

弱智仔版火

打定先，完美主義

新火120

渾身

隻暗魚之後係咪又會升做120

渾身食屎啦

點完美都唔會用

死ser?

help~~~~

濕婆槍杖

濕弓 係必殺大阿

金月+1,thx

彩都無 慘

點解濕婆可以有11400攻

金月x3 完 無石抽豬了

死ser

黑畫面

用網頁入

D天劍係渾身
咁我3把仇閃係咪產廢左

照玩背水

我覺得d天劍先係廢產

等5突

有牛刀 火掌都廢咗啦

學風方玩對衝盤囉

角3做對沖

但係火 無一鍵壓血麻

同牛刀一樣技
點係牛刀就神 D天劍就廢

繼續三仇咪算 黑鋼放其他屬好過

對沖了

首先要有隻暗角同羊咁

唔夾

出基佬都壞ser

利申唔係我黎

on9

屌你老母仲要勁lb

如果條冚家剷整隻暗豬就好笑

Dllm使唔使gay到咁出面

3個TA係咩事

唉屌你老尾 闇古戰刷肉比方陣狗屌打

比火賤種屌打

十抽金月

隻濕做乜撚野

屌老味

本身火係下位暗 出完牛刀做左大佬
而家出完d天暗直情做埋下位火 痴撚線

support個格係乜

多謝哂叫我去網頁版登入嘅巴打

星晶獸lb唔係殘廢?火有特權?

冇濕冇羊唔洗玩火

呢隻冇用

風輕減

7萬幾戰力

頭兩排廢

D人話濕婆第二次奧義炸到500萬

升sr隊黎

點解光果d3排都廢

把大必殺弓 應該都勁

咁少

gaymr

秒天秒地好冇

牙柒刀5百la

嫌低

十二天眾

又俾人笑

好撚高

中左火大姐

解包哥好似出左豬技icon

好光

光豬

求其塞d高白值野都有呢d數 我隊希羅都係七萬五

Dllm

dllm咁多日一粒金月都冇

禾得2萬

中左3個銀月

On lun9

要上限解放啲武器好難

Dllm灰到仆街

今次真係幾過份

31號前要中夠80抽

我老屎忽

佢都唔係預你兩下奧 但係咁睇=兩倍上限 咁佢普攻已經單人濕斬 仲要有必ta 傻的嗎

Diu u

6%必中幾on9,要幾歐先300抽無ssr

應該係光了

俾我呢班真非洲人有保底咋

應該弓/銃

光豬唔井住了 抽月中池

瘋狂濕斬

推光銃推左幾耐

起碼我拉左50下先中虹 而家掙扎緊豬定濕
十抽中都無咁引誘

31 井撚埋算

暗屬點算

光豬真係唔吸引

暗屬係咪得罪左人

等豬

Kmr之前係一哥

係唔係買左依個之後就可以有埋另一個屬嘅佐仗

真一哥風屬
笑而不語

SKIN黎

唔係 ，skin黎

淨skin
唔好諗多

屌

暗屬係前p至愛

連續中左3槍 好撚病

我就井豬算 唔撚要男人

前p轉左行賣電話卡

同埋巴打你地有冇做送1000石個個人認證？

岩

仲唔信我話豬豬係光屬

呢個咩瀏覽器黎

我都話係光
黑肉丁 都係光

出個必殺都勁過渾身 仲要同濕一齊出 一個天一個地 kmr真係好憎暗

食屎啦食屎狗

D人話玩對衝盤好撚勁

個撚樣好撚記仇

依家豬都唔撚俾你

新召應該有得超

小氣樣

有鬼用咩

d火拳去哂邊

對衝條撚咩 一係五妹暗墮一係lovers奶爆先有機

想要暗？下年先

一陣4點再黎過

有女女做桌布

跟

let me feel the power

過兩日無限抽就中

拿拿聲訓教先

中金月

人偶短渾身 d天劍必殺咁就合理好多 依家真係得啖笑

中光奶槍

扑暈自己等4點

身為一個專業既暗man係咪應該突左把D天劍

想中風 有冇人幫幫我

我中金月既機率高達8成

大把基佬幫到你

使撚10抽中咩 我一陣90c就中

月中無風

只想中豬

係喎 仲有90GC

你唔會中

又井

中兩次100我就井

袋住先

NEVER LUCKYYYYYYYYYYY

突埋把人偶算

咁就一井

屌你老母藍色既

實信你架你普池光角都井

抽埋呢幾日先井

又抽

冇乜錢

有4把d天同黑騎
笑撚4

咁多限 點跟

法國有個fd佢有春麗skin但仲係142 rank 等陣就去del左佢

新世代暗天人

應該係smooz 啲日本仔好鍾意攞黎打gbf開raidfinder

重有3蝴蝶
勁唔勁

屌你老母

不得了成盤限仲勁過大佬

好撚攰呀

唔好再做愛

踢撚左3個鐘罐

我只係想要隻濕

GAY

想準備隊光黎打uba 炮灰位無餵奶用zoey得唔得

有5驚乜

90cc換1銀月

假rk狗

職業應該揀邊個黎練
開到ge都差唔多開晒

基你老味
小妹睇下仔唔撚得牙

On9人地光方25佐打36速

吹?

原來有成5隻暗召係box等拆

全部都要練
練滿有被動

想睇下黎蛇定法基隊暗勁d

唔射都射左4枝伊顛 比部時光幾我做左水賤種 仲望方陣

屌你唔玩闇

原來光天人

你玩我玩

法基等蝴蝶結終解
黎個終極對沖

黎sir已死有事燒衣紙

開番幾個膠post回血

暗屬每把限各一把
早知做水賤種好過

要打艦女人活動,不了

過多幾年個版本又變返暗

開5粒星俾暗先啦

豬個pool應該又塞新組織角

本來諗住留個井比暗豬
依家好唔好井隻人偶番黎

塞乜都無分別

等下個月中咪得

Y人嘔

上次巴叔夠man
今次個男人好基

想咸

咁佐冇乜用

y ar

出るのも！

唔撚係垃圾m gold我夠井屎忽了

個smooz轉唔到做中文既

認真咸 米撚笑

Chin is for the weak

咁講真俾我都咸

升omega通常要打幾多場hl?

Emil - zetubou

What u mean

咸緊

奧米加獸

井啦
井兩次咪得

Usb一場兩三粒咁囉

應該十點就升rk

咁都要打6場先夠

我應該記佢一世

又升cls

屌你老母又刀

你係度搵到5條友咪開場

我唔記仇

咁有無人打，我用人卜主放置

咁你又記阿格

爆死唔撚打

我應該10點半左右先得

咁多限都叫爆死 勁

之前儲返蒞

你估我一井中晒呀

我唔係歐扶

個smooz打gbf方便過用safari好多

Y

可以hide哂個bowser d bar
撳兩野個moon又唔會放大

風醫生都單刷到ubra
@某秘湯狗

我之前咪話做風eason

等你為lin登爭光

呢d日子都係唔好去d垃圾group睇post
俾d轉完輪就棄ge仆街曬到

準備用水去solo

好

全部屬都玩渾身含撚啦

中左咩

乜都mo

有闇天人打飛機片未

有啲驚kai刀都渾身

Strong hold等井豬

清埋D討滅SLEEP了

未

七星劍皇

點解凍咗咁多

其實係咪應該等出神將嗰round 先柯煙

你想抽豬咪到時先

冇人知隻豬勁唔勁

光勁極有限啦

all in左兩個30000羊了...出曬事

你可以等埋輪盤同我一齊井濕婆

想扮嘢燈佢勁

希望呢幾日輪盤爭氣.....

其實都冇位入

Kmr好有創意
畀啲信心佢

佢d創意用黎整水火同撚鳩暗

佢可以撚鳩埋光

風土呢咁

己經有方陣撚緊

俾隻驚撚緊

水方幾時可以撚章魚佬

想棄驚了

你老死咁rich

我今日未得啊卡 應該唔得

為左同你一齊玩暗

其實呢round 有無啲咩係一定要有
呢round 有得井嘅, 我得水屬個粒波波同埋villa

想各位巴打幫幫手
想組隊好啲既暗隊 但唔太識
有六粒大馬鋼可以突武都得
打到主線61關尾關過唔到

thanks

首先整多兩把暗爪先

係咪話Joker有昏睡新手幾好用

想各位巴打幫幫手
想組隊好啲既暗隊 但唔太識
有六粒大馬鋼可以突武都得
打到主線61關尾關過唔到

thanks
thanks
角色/職業有冇咩要練？

頂 佢個草稿貼咗出嚟 sorry

整好c3黑劍同升埋隻D天
其他睇下農唔農到紫巴武同闇拳

同搞好西story 把闇ex武

角色3-1 3-4
4-1234都係好野黎 練埋
打銀分每個月去shop換暗爪2把 同金銀銅月

bp長爆
應該打咩

太猖狂了

FEEL到聽日會中100抽

最尾果下

原來我把奇撚弓仲係10技

企有冇同你啲團友講你哋係香港人

有講海外在住

見到花清搵個團又係4日10億

佢見你d日文柒下柒下都知唔係日本人

Me 日文power powerful喎

了儿巴巴主弱置

嘩有個團友換左石油武器

原來巴哈都有個香港團

冇睇user 名以為答我嗰個係企

團腸話一開頭唔知 有人同佢講twitter status先知
不過講真一入discord就穿煲 覆msg起碼慢兩拍 我都一開始就同佢地講我外國人日文1999叫佢地包容下

點解咁耐都未到4點鐘

細細聲話你g 秘湯狗個台灣團都係香港

升未呀

世界真細小

金月x1 結束呢個回合

唉準備twitter破處sd信

花清單飛？

見到平圴200rank會唔會唔畀花清入

佢搵咗個3～4日10億團畀我叫我聯絡佢哋

咁大牌

均200應該有d 22x有d1xx

口講溫書其實去咗陪女

沖埋個涼先sd cv

想要牛刀

井就有

我刀係

火属性ダメージ(特大)
自分の攻撃25%UP(1回/別枠乗算)
・通常攻撃ダメ上限116万(サポ効果で実質133万)
・奥義ダメ上限値が約50万上昇
◆第三の目が開眼し次の奥義性能大幅UP(消去不可)
・奥義ダメージ190%UP
・奥義上限90%UP※約168.5万→約320万

5ターンの間、味方全体の攻撃15%UP(別枠乗算)/ダメージ上限10%UP/被ダメージを20%軽減

奥義ゲージが溜まりにくいが通常攻撃の与ダメージが高い/奥義発動時に破導Lvが1上昇(最大5/消去不可)
・与ダメージ15%UP(天司武器枠に加算)※敵の属性不問
・奥義ゲージ上昇量35%DOWN
◆破導Lvに応じて攻撃UP/トリプルアタック確率UP
・破導Lv×攻撃10%UP(最大50%/別枠乗算)
・破導Lv×TA確率約5%UP(最大約25%)※基本TA率込で約30%

自身に2ターンの間、効果中必ずトリプルアタック/2.0倍カウンター効果(回避・被ダメージ/2回)/風属性ダメージ20%軽減 /クリティカル確率UP(倍率20%/発動約80%)

傻撚左?

冇佢唔使玩火

頂唔順瞓先

3個ta點滿疊滿50%ta 50%獨立攻刃 15%增傷 咩玩法

傻撚jer

仲要全隊減傷獨立攻刃攻上限buff 自己又最強攻擊手咁 buff機+攻防一體 有病?

年尾等錢使

100抽出貨

不要再説 我要頂到豬

講真出光一定垃圾 你根本踢唔走人

點先做到黎蛇果隊暗隊

rank 172開18連限210醜唔撚醜

搞掂年內目標 可以鳩hea兩日

點解我會就左去玩光2.0 20連車

咁都拎到把刀仔

短劍先岩

好鍾意+hp 個感覺好實在

我垃圾

想要d天多過濕

曲？

玩壞左

樹g應該帶唔起

明明自己拉我搵3日十億以上團

火隊4把牛刀有得玩
暗隊等大佬砌

左下角塊野係咪要搵連登仔幫拖先整到

搞掂左銀天先啦

我拎黎打丁

樹枝盤濕羊10應該會幾勁

有得換

應該要用天女+u槍

睇埋2.0盤掂唔掂

辣殺

咁快試左

2.0盤本身已經唔夠攻

仲要同班賤種搶 你打埋我果份

睇完無敵破壞王

濕婆好勁

冇濕羊重洗唔洗整火隊

終於到我碌

差4金有極

dllm

就黎忍唔住想課金抽
等唔到輪盤

你rich無乜所謂

we never lucky

上黎叫下春
冇乜錢了

照個勢買埋新年皮唔補錢都可以井豬

真

刀刀烈火

主手擊滅斧
隊員放羊,邪鬼,MK暴走族配碌虛無斧又幾正喎
不過好撚gay

掉轉諗 有濕羊就玩得火隊

咁放羊龍女咸濕ariza都得啦點解要咁gay

跟車r左兩粒金軍神珠

梗係十jer

mo

冇點玩火

唔玩

冇龍女,

醒唔起ariza既存在

但mk仔有全隊加data

gay都要搵理由

仲識奧義加全體火攻

屌,第4把D天劍

係咪講飛機頭

唔知把虛空槍 有冇用

多d留意下女角

最後都係忍唔住個抽卡癮
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

派緊抽都唔忍到臨轉前先抽晒佢

井左？🤔

抽左300抽 但未揀
我發覺自己單純係有個扭蛋癮

我覺得抵抽既 好耐無限角去到咁既水平

留幾十比免費抽麻

ok la月中好多隻都值得井
限武又好角色又好好多都勁

見到幻女場都無人入

你入去食左佢

多唔多好野

裝備中打上果d

5把 算幾多下

肅靜 肅靜

我黎明王有事情要宣佈

請講

諗到暗渾身既係戇鳩

睇黎真係針暗屬

巧ging lo

-.-

_(:3」∠ )_

仲有3日輪盤都仲要井

GNN：請教一下您平常最常玩哪一款遊戲？有沒有特別喜歡，或是值得推薦的遊戲呢？ 木村：無論是手機遊戲、PC、家用主機，只要遊戲平台上新推出具有話題性的遊戲，我多半會去玩。此外，我一直都很喜歡《刺客教條》系列，會經常遊玩。當然啦，自己經手製作的《超異域公主連結☆Re:Dive》、《碧藍幻想》、《闇影詩章》也都玩得不少。

kmr係咪以前比闇屬b害得多,又玩開水屬
先整到咁

中個垃圾MODE,抽左50下先一隻暗高寶

就滿先黎中，抽咗一下就中200碎

真係整定
井完濕即刻食翻濕粒金月

放心，之後月底會成日抽中濕

40抽 1NEW 新火召 1金月 無限

10抽黃左

係歐撚

我濕婆寳2 你敢嘴?

2lai

分身中濕婆

我黎sir想豬豬係暗屬

笑撚死我 半井得4ssr 仲要有暗主神

另外3隻係咩

原來係202抽4ssr 仲要有1隻係90gc 出

點解唔係就完先井
Btw濕把解放武本身有用 冇咩問題

金月 新120 水蘭斯

岩岩瞓醒

好想死

得隻sr咕殺

差100下 等輪盤完先井了 on99

真係黑撚到仆街

睇化了

仲要忍手2日

抽左100野

人生太短

諗諗下火屬依家也太能牛b了吧
召有屈機太陽,濕婆 又有惡魔破甲唔洗帶慘霧
加埋十羊濕玩哂

今日送果10抽

一見到把弓我就心情唔係幾好

哂卡去巴哈啦傻鳩

on9囝 怪誰

班歐洲撚屌幾時死

抽到冇乜感覺 都係得低rk果班垃圾會中好野

重要潛開水嗰班會同你分享快樂

Feel到有資格做黎蛇徒弟了

真係30抽，條bar仲未撚滿

點解隻灰唔係萬聖版

前途一片黑暗

個pool 有毒

光岩岩追上火普池既強度又即刻拉開左 笑4

見濕有UP有啲忍唔到手
如果井途中中到濕, 就可以300井神盾

比啲信心豬gal

gnf 真係中過既角色先會有pick up

邊有位

我角色唔多都係輪盤中左堆金月 笑4

強過2,5咪入到

位只係視付佢出得幾過份

佢一係出隻勁過2既必爆sup 一係出隻勁過5既回血sup 我覺得兩樣都好難

濕婆豬

點解唔係25豬

佢出隻濕落黎都唔會打得走大姐

ごめんね

一有啲咩就有班唔知咩人上水曬卡

開心野，大家曬啦

啲週末劍豪n uba又真係幾撚快
入去扮工都1分半1場

維奶斧終突未呀屌

晚晚都有 8點左右

理性叫我31號先抽
但見到一個二個抽到就好想抽

單機曬卡

理性叫我2個都井

扑左

無錢點井
個個都扶他咩

理性叫我再課GBF正ON9

無錢你可以賣屎忽

真 不課了

抽淨50 好似蟹撚左

隔籬係咪話一定唔開寶具skip

真, 點解重有人會課

課左

8102都仲有傻仔走入GBF POST晒卡

ON9

咩8102

我會買特典送PS4 GAME果個

9102

0202

快D出

我想佢慢啲

RELINK ? 連大概時間都唔敢講實, 2020先啦

2046

想同企瘋狂玩ps4

普通巴武 正常係咪會整曬一長一短？

Gay夠未

正常整晒長短槍銃斧然後唔用

今日又2黃 睇黎都係垃圾pool先中100

220抽得3隻ssr 連1.5%都唔夠 屌你老母
仲要有一隻係備受矚目既暗神召

臨尾保底

跟黎蛇做闇天人

係臨完輪盤保底100

上面一井三d天1黑騎可以玩暗了

[url]網址[/url]

我有3-4把D天跳出黎都考慮下

Ky: Working

個個都經歷過 去踢兩日罐又咩事都無繼續課

蟹硬 除非轉p

join

爭3杖7拳

20抽sr 必中10抽就金月 笑4

呻返半日先
kmr食屎狗

Feel到聽日中牛刀路槍

俾你儲石油武

係
我中

係咪呢 升咁快做乜 低rank唔玩先會易中好野

你中出花清

搵3 4日10e團都唔過我地度

唉 清閪story啲抽卷先

咩都唔想做

Sam

我都覺得差唔多

岩岩3%出左保底先有1.5%

祝我中衫田老屎忽牛刀jer魚d天未

痴線今朝中30抽 條bar仲得一半 睇來完之前都入唔到on9 mode

中30抽咁慘呀

我次次都祝你架啦

又係乜都冇
4把s武同兩隻狗

究竟我d榮譽 拎去換樹枝定2.0武器好
定係換2.0暗武器？

100%2.0武
樹枝r金箱都得

2.0優先 樹枝你仲可以一拳 2.0真係玩盤玩角色

比多一堆鋼我即刻玩暗

次次都5中

你4d天暗玩joker

聽日中

其實有冇2.0 新手打分心得
依家一味技工
然後死R難R R到20萬分就通常全隊死曬

我係咪換左把杖先

中咗濕婆

終於有第一把

做豬仔6連

1.04突哂先，盡量唔好用技工，因為得一波

無 你乖乖地一路跟車一路升下1.0先
基本上每屬要搶街場藍既話都有一套特定打法同要求
你應該冇

搞掂個盤先啦 一陣開活動打番20-30個箱拎碎升野 完

我依家多數去打風
用緊三樹枝三雞比
入去暗zoe背水比打手打
都十技曬 上面ching話最好四突埋1.0
但雞比有冇需要四突埋 我見好多都話唔好

媽咪 我唔想井男人

樹枝？ 唔洗 有5枝0突都勉強夠做 係2.0既最低門欖
有隻龍女同畫伯就幾穩定 之後用豆硬接

拎幾千買男人

無必3TA

冇龍女同畫伯.....

1月應該可超 記得入錢

呢次真係真·冇錢再課

我接受到

超其中一隻ok la
隻濕都有必3連,係差在冇追擊

那有濕

你跟大佬一齊井老屎忽

屌羊同濕唔係同一個pool

係喎 而家有濕
上限多10%已經同追傷差唔多

超咋下話 嚇死我以為你地叫我井多隻

通常2-3個月一次

兩三個月一次六千幾蚊
傻撚左？

第一日玩gbf?

要靠個盤

入我ac幫我井隻濕ok?

新手入坑兩個月 唔好屌咁大力...

講緊2-3個月一次超得

D牛刀佬用埋植田仲撚顛

太平 不了

真騎空士不打丁

咁都好d😅

你都係忍唔到手架啦 就算話一個月一次超都阻你唔到😂

上天了

啱啱先升到120lv，
火隊有羊、畫伯、龍女，火盤雞脾6隻，
樹枝好難跌，宜家先有2把樹枝。
無暗zoi，有無需要農樹枝？

樹枝終突會屌打雞比 長遠要刷 但係現階段有冇都得 可以搞住其他先

講笑咁講
我覺得一個月一井係可以接受既
但我唔會咁做

有LIHKG團?

你開

Btw，琴日輪盤抽咗個濕婆套餐 ，
畫伯龍女邊個換上濕婆好啲？

Hide Blocked User - whYsoser1ous

黎明訓未
未訓可以等埋我收工一齊玩

無入開黎既
一出現就曬
見一個扑一個

抵玩

完全封鎖

屌打仇閃

仇閃沒有輸
輸的是我

有無大佬有食評

認真答 走羊

諗下都知係點

唔廢又唔勁唔知做乜春咁

見nga有人試6 人偶 小紅毛
話滿血刀刀上限,但佢玩醫生-.-

醫生拳隊都得啦

短主手仲有咩職勁

eason有2招buff疊住 火方2無羊都話上限啦 何況咁多渾身

5g,但系感覺上係醫生啲buff勁,多過個盤勁-.-

4把咪咁上下感覺

你要相信相信著你的黑暗

你4把冇buff都一定40萬起跳 問題係暗冇能力keep血線姐

e+暗屬係咪維持渾身手段有點少-.-
牙6同人偶就走唔甩,呢兩隻除非隻王啲技鳩屎都可以企埋一邊自hi
但係主角同另外一隻隊員點維持血量=.=

醫生啪綠水

暗主神全面轉玩渾身,身為六限既泳丁好撚慘
之前出把暗之堅守又變戇鳩裝

淨係諗到渾身背水對沖,開完zoe頭幾round都keep到下輸出

啲五毛係咁唱旺渾身,證明佢地好驚

光佐伊）暗佐伊

屌你好撚少血

好撚毒瘤

佢個盤都3把渾身 個u拳插hpup好過啦

頭先kmr打電話同我講叫我唔好屌鬼住
佢話3周年個陣會出隻暗屬同路西法有關既角
渾身暗會掘起

Yes 一直都等緊變態佬

3周年

kmr走開數

up錯 5周年先啱

直接掉隻老屎忽過去 垃撚圾

同埋kmr話佢仲諗緊十賢點出好
本身有兩隻十天個啲屬出到可以取代十天好,
定係整做後排特別效果角或者索性整成廢產

留低把槍

越窮越見鬼

又笑

整10咪得

有無得block左抽抽果頁

你只可以扑男清

10撕軍神入到隊咩

而家井左聽日中個30連咪蝕一pack

又係必3追 2T bk y not?

5色搶軍神

Have sun 9 da

我拳王 10 龍 羊 sun 輕鬆

我之前都係畫伯 丁 同牙貝 刷琴

搶黎冇用

照打

唔使打

gaylo send左cv未 我呢邊仲未爆

晒卡撚係咪未死過

5g典講好

爭2杖4拳

個營運唔送水唔送豆 點玩

課咪有

有無cv整左係度我discord ask ask?

早兩日咪送左

下個月條卡數惡搞

返到去畀

叫你好基友黎蛇找

你井完無銅月咩 再唔係去踢罐

死mk

屌你落街買飯咋

個CV係咪好似你之前twitter 咁就得

發覺好易hi到個正負評

求其有你地d基本資料 古戰場ranking應該ok

各位大佬 我知方陣1.0係6屬ex boss 請問方陣2.0係咩來

基本資料係咪要貼埋盤
未問花清拎

近幾次ranking靚應該都唔使
其實都係得我貼左佢地都無問大佬果d

咁我貼我嗰個算
一陣擺上Twitter

濕婆軍神嗰啲

駛乜貼盤

方陣既新版本

有風主神咪唔使貼

得台仔團叫過我貼盤

貼完比人笑

自由唔知情鳩個閪story咁撚多血既 三妹一下打180萬都係一半

我都係主神，有風同暗

咁我有另一個問題 小弟啱啱升到火方陣隻召100%
現階段係唔係應該主力升埋另外5屬先
我依家61rank 主線打到45章 我應該做乜好

有人介紹就係 twitter搵工唔貼好難搵

你齊左方陣武未 火屬

係 我貼完俾法清笑左幾日

等埋你條link就問

唔知d日本仔會唔會介意一團六條友都係同一個人介紹入去

依家淨係砌到咁

叫大佬介紹

咁我選擇換

add oil！

睇追我照抄企嗰個

啲銀銅月唔換水粉仲可以拎黎做咩

銀可以儲鋼

我銅都儲鋼

好似有兩把都係光

我都係

銀已經換左一次
銅玩多3年應該換到

有冇精算師可以講下
窮人係咪唔可以玩水

今日D風方陣死得咁快,係咪有班仆街用濕婆蝦新手

唔係錢up so fake

冇狗唔可以玩水
狗絕版一年

有狗就玩得水啦

又出把暗斧

冇狗玩唔到水 冇羊唔好玩火
幾時到猴雞上位

冇錢玩唔到gbf

無課開心遊玩中

課金去晒買衫

Yes 你自己搵團

呢度D人無人性,人地D慘事記一世黎笑

係 @男清

武器盤點安排？

你想玩咩先

玩水 我有狗 但冇咩其他good既水角
唔好太貴

屌唔記得上次排第幾

等出埋隻豬先算啦

泳衣龍女 1爺 眼鏡 勾佬 4仔 呢d

普刃就2粒崩玉 3-4把卡劍

大家g唔g持我井多粒崩玉老屎food

yes

No

聽日中100就考慮下

新手上路 想問下突方陣武係咪唔好用鋼
同埋課金SR武係咪解晒佢
睇左好多文都確信唔到

有咩文會教人用鋼突方陣-.-

得限武值得用道具突
所有免費打到整到都一定唔值

純粹無人提

用鋼突方陣
用金突限武

喊爺

我用金突光劍

被推坑了

笑4我

解左佢咪有得拎鋼

我解哂d老屎忽同io

唔好用鋼直到你知自己玩緊乜
方陣武=100000%唔好食鋼

Sr抽武全部拎黎拆

水咁快叫春

我當晒肥

3年前用鋼凸光劍 凸天星器狼弓狗銃大有人在

剩係婊都肝到想死
不過係電腦玩又幾方便

勁

我暗召當晒肥

有冇hlu團

我想問去邊道有得拆 有好多守護係道

想問多少少
咁打返黎唔岩技既SR武係咪都解

拎黎食升技

新玩左兩個星期第一隻玩既屬就係暗
但依家周圍都話暗屬廢

周年可以超魔法轉星 開心

頭120rk最勁都係暗 之後都係6屬玩哂 冇乜分別

好多25仔

之後D關都有屬性耐性,點都要玩6屬

廢都係講緊玩普刃果d有得跨屬打既場先明 方陣個個都係咁上下

可唔可以唔好用咁多支那用語

淨係打我果場OK?

我就係諗住打我果場之後走

普刃廢唔廢都唔關你事

唔知可以超到幾多號出既野

應該都係冇情人同冬泳啦

人地課左20井直接突滿5把D天

有冇ching想搵閒錢課金？我有好路數

ok

去泰國免費旅行帶佛像

賣屎忽

佢5妹暗墮即刻勁晒

如果又有周年超得灰夫人同美美想要

可能佢鋪路十賢暗係奶爆呢

近排好似好多fgo 人轉左黎e到

之前cc post d人都轉晒黎呢度

Gbf手遊天尊

下世都未出

2020應該有

我地gbf終於強起來
希望下次c96會好多本睇

放置都招190up咁串

其實渾身又好背水又好+堅守都幾勁 真係爭隻勁奶

支持

暗d人太自私

我已經睇穿左kmr既套路
隻death咁垃圾,等啲人覺得佢隻人係勁
d天劍又冇咩人肯玩,等啲人覺得我愛人可以救暗屬
最後出到黎呢愛人都係垃圾角黎

今晚呢場收到風 開硬上盤
依家讓一球低水 夜多小小會轉一球球半高水
想穩陣既ching 可以買呢個1.7倍 就算贏得一球都係打和
想博小小或者夜d等轉一球球半 應該會有兩倍左右
呢場波保守估計客隊起碼輸到兩球 預測3:0 4:0
我自己就收工砌4000$落去

全部攻擊手

想燈？

攻擊手都唔係問題 但係唔知點解好撚奇怪

我已經對暗天人沒有期望了
乖乖地做免費仔玩土風水咪幾好

黎總😭

我動物台幣少爺都玩夠暗了,都想比其他人玩下

我願望其實好簡單,暗man可以1鍵刷肉爽下就ok
刷肉都要輸比方陣狗,邊有心機玩

有前無後 但調轉諗全部自high=唔使buff機 只要有野keep血既話就贏人地一個輸出位

又一把暗斧

唔係有4仇閃3杖隊咩

講真4仇閃3杖咪同方陣一樣2鍵
點解我唔將啲仇閃轉暗拳玩方陣
又平又抵玩

我願望仲簡單
風man幾時會見到第3隻限

係7仔既patpat入面

暗隊真係好小血

同埋根據之前水琴同水波個情況
都諗住今次古戰前6限終突9成9都係上限技
點知

水賤種都放2個琴 咁執着做乜